<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0">
    <title>Osteoarthritis Quiz Game</title>
    <style>
        body {
            font-family: Arial, sans-serif;
            display: flex;
            justify-content: center;
            align-items: center;
            height: 100vh;
            margin: 0;
            background-color: #f4f4f9;
        }
        #quiz-container {
            max-width: 600px;
            background: white;
            border-radius: 8px;
            box-shadow: 0 4px 8px rgba(0, 0, 0, 0.2);
            padding: 20px;
            text-align: center;
        }
        h1 {
            color: #333;
        }
        .question {
            font-size: 1.2em;
            margin-bottom: 10px;
        }
        .options {
            display: flex;
            flex-direction: column;
            align-items: center;
        }
        .option {
            padding: 10px 20px;
            margin: 5px;
            background-color: #e0e0e0;
            border: none;
            border-radius: 5px;
            cursor: pointer;
            width: 100%;
            max-width: 250px;
            transition: background-color 0.3s;
        }
        .option.correct {
            background-color: #8BC34A; /* green */
            color: white;
        }
        .option.incorrect {
            background-color: #F44336; /* red */
            color: white;
        }
        .score {
            font-size: 1.2em;
            margin-top: 20px;
        }
    </style>
</head>
<body>

<div id="quiz-container">
    <h1>Osteoarthritis Quiz</h1>
    <p class="question"></p>
    <div class="options">
        <button class="option" onclick="checkAnswer(0)"></button>
        <button class="option" onclick="checkAnswer(1)"></button>
        <button class="option" onclick="checkAnswer(2)"></button>
        <button class="option" onclick="checkAnswer(3)"></button>
    </div>
    <div class="score"></div>
</div>

<script>
    const questions = [
        {
            question: "What type of disease is osteoarthritis?",
            options: ["Degenerative joint disease", "Infectious disease", "Autoimmune disease", "Congenital disease"],
            answer: 0
        },
        {
            question: "Which age group is most commonly affected by osteoarthritis?",
            options: ["Under 20", "20-40", "Over 60", "All ages equally"],
            answer: 2
        },
        {
            question: "Which joint is most commonly affected by osteoarthritis?",
            options: ["Hip", "Shoulder", "Knee", "Elbow"],
            answer: 2
        },
        {
            question: "Which of the following is a primary symptom of osteoarthritis?",
            options: ["High fever", "Joint pain", "Weight gain", "Severe fatigue"],
            answer: 1
        },
        {
            question: "Which type of osteoarthritis has an unknown cause?",
            options: ["Primary", "Secondary", "Tertiary", "Congenital"],
            answer: 0
        },
        {
            question: "Which imaging technique is commonly used to diagnose osteoarthritis?",
            options: ["MRI", "X-ray", "Ultrasound", "CT scan"],
            answer: 1
        },
        {
            question: "What lifestyle change can help manage osteoarthritis symptoms?",
            options: ["Increasing weight", "Sedentary lifestyle", "Weight control", "Avoiding exercise"],
            answer: 2
        },
        {
            question: "Which medication is often used to relieve osteoarthritis pain?",
            options: ["Antibiotics", "NSAIDs", "Antidepressants", "Antihistamines"],
            answer: 1
        },
        {
            question: "What is the primary cause of joint space narrowing in osteoarthritis?",
            options: ["Loss of cartilage", "Bone fracture", "Ligament damage", "Increased synovial fluid"],
            answer: 0
        },
        {
            question: "Which symptom is commonly associated with osteoarthritis in the morning?",
            options: ["Severe pain lasting hours", "Swelling", "Stiffness lasting less than 30 minutes", "Redness and warmth"],
            answer: 2
        },
        {
            question: "What is the main goal of osteoarthritis treatment?",
            options: ["Complete cure", "Pain relief and function preservation", "Bone regrowth", "Joint immobilization"],
            answer: 1
        },
        {
            question: "Which joint replacement surgery is common for severe osteoarthritis?",
            options: ["Spinal fusion", "Total hip replacement", "Skull reconstruction", "Shoulder arthrodesis"],
            answer: 1
        },
        {
            question: "Which factor can increase the risk of osteoarthritis?",
            options: ["Excessive weight", "Daily stretching", "Vegan diet", "High protein intake"],
            answer: 0
        },
        {
            question: "What structural feature forms around the affected joint in osteoarthritis?",
            options: ["Bone cysts", "Bone spurs", "Extra muscles", "Calcium deposits"],
            answer: 1
        },
        {
            question: "Which activity is recommended for people with osteoarthritis?",
            options: ["High-impact sports", "Water-based exercises", "Running long distances", "Jumping exercises"],
            answer: 1
        }
    ];

    let currentQuestion = 0;
    let score = 0;

    function loadQuestion() {
        if (currentQuestion >= questions.length) {
            document.querySelector(".question").innerText = "Quiz completed!";
            document.querySelector(".score").innerText = `Final Score: ${score} / ${questions.length}`;
            document.querySelector(".options").style.display = "none";
            return;
        }

        const questionData = questions[currentQuestion];
        document.querySelector(".question").innerText = questionData.question;
        document.querySelectorAll(".option").forEach((button, index) => {
            button.innerText = questionData.options[index];
            button.className = "option"; // Reset button classes
            button.disabled = false;     // Enable buttons for next question
        });
    }

    function checkAnswer(selected) {
        const questionData = questions[currentQuestion];
        const buttons = document.querySelectorAll(".option");

        if (selected === questionData.answer) {
            buttons[selected].classList.add("correct");
            score++;
        } else {
            buttons[selected].classList.add("incorrect");
            buttons[questionData.answer].classList.add("correct");
        }

        // Disable all buttons to prevent multiple clicks
        buttons.forEach(button => button.disabled = true);

        // Move to the next question after a brief delay
        setTimeout(() => {
            currentQuestion++;
            loadQuestion();
        }, 1000); // 1 second delay
    }

    loadQuestion();
</script>

</body>
</html>
